今日各大報章A1 歡迎補充

Source:fb

明報

都話劉進圖單野之後明報一步一步淪為大公報之流

明報想兜多次都唔得

明報同東方拍埋一齊
更顯佢既墜落

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

又幫我地做勢

明報算中立啦，咁人地都要養員工嫁嘛，人地又唔係行會員制邊有其他收入來源

警察都要養家

日本皇軍都要養家

所以咪話根本成個問題就係政府，
推班前線出黎受罪，咁警察入面都有好人有壞人既，所以一定要成立獨立調查

洗咁多錢,
其實去得反送中既都有用過腦, 就算真係俾佢呃左出黎都好快知咩事
只要有一部份人(唔駛多, 十分一就夠),
舉牌話支持獨立調查仲好笑

御藥堂

其實有訂閱

對家出盡文宣機器啦
我哋仲唔快啲宣傳？

香港人一起彈起來